大家請課金比立場

唔使多講
即課

一係月費 ($1000/$500/$300/$200) (paypal/自動轉帳)
一係單次課金 (paypal/cheque/過數)